[社署ou en]膊頭上有offer既全部同我入黎

有無人收到社署／ou既通知

大家一齊討論下

擔驚受怕左成個月啊陳庭佳

啱先開錯台

你in左未？

7月果陣收左offer ，ou話要等社署批，一等就一個月了

你幾時in？

7月21啊